［有圖］旺角 香港陀地美女 開心價$370

唔好笑

要北菇定陀地

咁都有打手

俄妹 我要俄妹

大陸西幾靚都假

香港個班識窿路，十個有九個都去左做ptgf，淨低個個應該係樣衰到冇人要，仲同你做雞？又要扑又收得少。係得大陸個班先落黎做多 未必本土先講到流利廣東話

真心 有冇巴打試過 成日經過新填地街想上去睇下咩質素

附近翻工
係有不少唔錯

叫雞呢樣野真係一份錢一份貨

你唔影啲姐姐 淨係影價錢牌托咩

識食

落雨無人企街呀ching

咪臭係 傻仔唔知價
企街300幾400 私影下都有啦 洗撚比人屌到西都爛咩

俄妹有性病

150蚊全套

試下陀地

想問下樓主覺得好新鮮定點？

個美字寫錯

中国佳麗

亞嬸你做咩啊

琼子＝古玩？

識玩一定係咁玩

唔係咁開心呀？

有冇人見過我個一蚊

價錢牌當有圖？
講到幾靚幾靚嗰啲比張圖黎好喎

屌你老尾，女呢 圖呢

睇清楚 其實係3.70

唔係好耐嫁啦咩
我小學係果邊返學已經有
利申 yr1

玩過啦 廿中歲啦
不過好鬆 一日比人出好多次
同埋佢地好急做多幾個客 唔好服務
當快餐食

本地0靚妹..李慧琼

有李慧京子

阿嬸 你係度做咩呀

除褲囉

點解咁做呢

兩個青頭仔縮返個龜頭入去啦

你話要陀地丫嘛 我係依區起哂朵

不了

我覺得, 就算係出嚟行, 撈偏, 都好應該學習下寫好少少D字
頂你寫到咁撚樣, 中間仲要有錯字油咗佢寫返啱
然後開心價個心字中間嗰點真係心形咁
你成版字寫成咁, 得個心字嗰一點叫做美化咗, 算點呢? 好吸引咩?

香港美女,青春少婦, 有幾靚? 有幾青春呀?
到時咪又係D廿到尾, 個樣又岩岩巉巉嘅女
廣東話正少少就話係陀地, 對波有B就話人大波
標準隨你定, 龍門任你擺, 未上去都feel到一陣伏味

寫幾隻字都寫到咁求其, 好難唔懷疑上到去D服務可以有幾俹簁
就算你話D字係古惑仔寫嘅; 上到去就女女提供服務都好
物以累聚, 人以群分, 你班古惑仔寫幾隻字都是是旦旦
班女做嘢仲可以有幾認真? 好意思收人370, 你俾我呀?

做乜野姐你
係到搏咩姐 好撚好笑啊